日久生情定係一見鍾情

日久生情
一見鐘情

如果係日久生情嘅話
通常由啱啱識到一齊會隔幾耐?

點生情有撚用咩
人地對你有情先有用
早d訓喇

有錢有情

有用POST
推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

通常第一眼已經將佢分左起可否有發展既類別

呢個日———係動詞定名詞？（參考蝗語）

即係外貌協會

你會唔會覺得自己同Catgirl有發展機會

日久忘情

佢呀

Ok

Lm

一見
好似未試過日久生情

日久生情

非黑即白？一定要咁極端？

日久生情

但係慢慢相處期間
當我發現我鍾意左佢嘅時候
耐到 佢以為我fd zone左佢 走左

死症

model answer
巴打多數後者
絲打多數前者